la~la lalalala la~la lalalalala

Ohoh~

港女邊似ladies
港女邊有taste
冇搞錯你咪搞我
啲港女只愛港紙

lalalalala~ 能否進一步 ~

雖然我都好鐘意農夫。。但唔係呢首。。。

都唔係黎明

逝去感情如何留得住
更多淒淒慘慘的遭遇 我不知道.........

正歌但都未啱！

Ching識咁多lala歌 nice try but wrong繼續努力！

kolor愚公

都唔係。。。真係咁難估咩

開估啦屌

四面楚歌